[ 極重要] 有一個大殺器，香港人可以使用《全球互聯網自由法案》

時評員章天亮教授提出香港人爭取自由的抗爭對象不應該是香港特區政府，因為林鄭月娥只是北京的傀儡。香港應該將抗爭物件指向中共，而這裡有一個大殺器，香港人可以使用，就是要求美國執行國會2011年通過的《全球互聯網自由法案》，以軟硬體斷供的方式癱瘓中共的防火牆（金盾工程）。只有中國民眾起來抗爭，才能夠改變中國，而必經的一步則是讓中國民眾瞭解真相。在這些方面，美國政府只要執行國內法，即大有可為。

有無人可以一齊討論一下可行性

[ 極重要] 有一個大殺器，香港人可以使用《全球互聯網自由法案》
時評員章天亮教授提出香港人爭取自由的抗爭對象不應該是香港特區政府，因為林鄭月娥只是北京的傀儡。香港應該將抗爭物件指向中共，而這裡有一個大殺器，香港人可以使用，就是要求美國執行國會2011年通過的《全球互聯網自由法案》，以軟硬體斷供的方式癱瘓中共的防火牆（金盾工程）。只有中國民眾起來抗爭，才能夠改變中國，而必經的一步則是讓中國民眾瞭解真相。在這些方面，美國政府只要執行國內法，即大有可為。

你都要美國想全面打柒中國先有得做架.

美國想開戰先有機